學生哥想買pad個類嘢

想買部用黎番下學，可以用筆take notes同埋外置keyboard。想問有咩推介請出招

冇budget一律iPad Pro?

普通i pad 2千幾已經夠曬用（pro貴好多n功能差別又唔太大

我都想買 最貴係支筆

唔嫌有少少delay可以唔買Apple pencil 啦

ipad2019 ipad air ipad pro
睇自己預算 越貴越好

買iPad Pro玩Zoom

有筆冇筆差好遠

Ipad 架啦 冇咩好諗

最平 門市又有 就係搭ipad air+smart keyboard+第一代pen

畫畫都可以?

ipad air
ipad 2019冇全貼合mon CPU 差二代
有筆直就直上ipad pro
不過apple 以外 可以考慮 MS Surface 學生都係joint 下note Ms surface可以一機二用

一部 Ms Surface= Mac+Ipad

我開頭睇以為買衞生巾...

買你老母臭閪咩

mouse pad是旦樓下街市電腦鋪買咪得
記得買塊唔臭嘅

買左Surface pro 4好撚後悔
上堂驚唔夠電到落堂，又用唔到奶媽
Lecture d 檯開唔到keyboard
支筆用4A電心，超市無得賣
壞咗好徬徨，香港好似無得整要send 去外國
所以一有朋友話想買surface 我會反對

ching覺得 surface pro6 點?

有冇邊支好用推介
唔該

Tablet 一定係iPad, MS 個app store無咩好用app, .exe 又唔係design 比tablet 用，我都無研究佢新嗰啲surface，已經唔係spec 嘅問題。

如果講優點，surface 有兩個app 幾好，叫Nebo 同drawboard pdf，用泥jot notes。 同埋如果會用USB，但呢家人人都用雲端

咁ching啫喺覺得ipad 好啲?

一定係ipad架啦 加多枝筆
買個notability / goodnotes

同埋budget夠真係推薦上pro
利申用緊ipad 2018

must iPad air+Apple pencil
GoodNotes幾好用，重要係香港製造。平時用電腦我買埋duet display開雙mon

係呀

iPad Pro 2020 12.9

各位ching點睇Samsung s6 tab

android tab=垃圾 完

Onenote take note not bad

電子垃圾

如果用iPad os就可以滿足到需求就唔好買surface
iPad air連dual moon都整到 已經處理到好多文書上堂野 keyboard買logi幾舊水既都夠用
同surface貴啲

可以

我朋友用緊momax onelink 唔洗叉電都用到

兩千蚊買部電子垃圾
其實窮撚咪唔好學人買apple
就係咁簡單
又唔係必需品 無咁大個頭唔好戴咁大頂帽

Surface pro

iPad air 3 夠晒用
不過唔知會唔會出新

Pro 功能上好似分別唔大

唔嫌舊嘅呢部幾好

apple pencil用學生價平多幾十蚊

功能係真係無分別
但係個效能差好遠，有budget就上air啦

我夠知佢性能一般般
但係我讀果科完全唔會掂到it嘢
淨係用嚟drop note,平時煲下劇
用普通ipad就真係夠曬用
買嘢係睇自己需求
唔係下下買嘢就買最貴嘅
我夠買咗部平平Android pad比啊爸
部嘢對你嚟講可能連電子垃圾都不如
唔係無錢買靚嘢比佢
而係佢唔太識用電子產品
功能越簡單先越啱佢

其實有筆有keyboard的選擇都係得幾個選擇
ipad pro, Surface Pro X, Surface Pro 7, Surface GO, Samsung Galaxy Tab S6

只推薦ipad pro
可以用apple pencil第2代有無線充電, 充電用type c. ipad/ipad air只支援apple pencil第1代，充電要插住部ipad太唔方便

Surface Pro X, Surface Pro 7, Surface GO
全部可以用type c充電,帶少隻火牛減輕負重訓練,
都可以用到新的Surface pen,可以無線充電
但係Surface Go得1個type c位,用左黎充電就無位可以插滑鼠/其他野

Samsung Galaxy Tab S6
唔好睇, no comment

真係唔知買咩好

買返你鍾意嗰部囉
上面咁多iPad pro你都唔理，你擺明已經有答案啦

jot notes
不過ipad+支pencil已經好夠用係真

same
個邊好撚厚

pro 真係有啲貴

買s6 tab啦
正呀

Windows個ui廢撚過西

識人係Goodnotes做